豬，牛，羊，點排？

豬: 肉類之首，香港人食得最多既肉應該係豬肉

牛: 種類繁多，由廉價至頂級食品皆必備既素材，識食既可以係身份象徵

雞: 萬禽之王，大時大節一定要有，加埋食物入面既王者雞蛋，影響力驚人

如果由地位，重要性，普及性，多元性去分，邊個係第一？

咁你係想羊定雞？

雞
成個ig都係

排優次？
雞第一，跟住牛 豬

一定係生蠔，因為地球係平既

魚

豬一定係最難食

雞，因為識生蛋

都唔係全部既 有時混雜左d豬

印度加哩配羊一絕

雞一定係第一
太多部分可以食用, 易且岩好多菜式
又屬於白肉, 比較健康

羊 越羶越正

狗肉

Only u know me

牛=雞>豬

排法1: Cow > Goat > Pig
排法2: 雞>牛 羊 （户口有幾多錢就有幾多種食法）

拉麵

我，第一個，排「牛」